大家準備好迎接被AI取代未？

AI 而家已經可以創造新AI,，人類智慧唔夠AI，體能差過機械人。碳基生命進化幾十億年的肉體面對AI就好似猿猴同智人的差別。人類好快就會被淘汰，成為進化史的一部分。

諗起個內心都覺得平靜，因為世界上所有的不公義都唔會再存在。大家準備好未？

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

呢一日真係好快會黎 人類發展科技去到某個位既時候就係比科技收皮既時候

就黎無工返